「尋人」想搵返琴晚係旺角遮我果個男仔

琴既好大雨 又無帶遮 趕住返屋企餵貓仔😣😢
之後佢好好咁遮到我上車 好彩屋企落車果到有瓦遮頭趕得切🤪

如果佢有上連燈既唔該pm我丫😣多謝你多謝你😖

唔洗多謝

唔洗客氣

想做咩 我gay架喎

小妹真係想搵返佢🤔😔

我咪pm咗你囉八婆扮睇唔到？

想含就直接d啦

系邊到..

On9?

係我
Tg hugo1991

唔洗多謝
我係用黑色遮 遮你

唔知點解見親都笑

唔洗多謝．以身相許啦

死肥婆遮你搞到我濕撚曬
而家有啲燒

Added 真系你？

唔係囉白撞

On9 小妹100磅渣

記錯左
琴晚係用藍色遮

要中出喇。。

120cm 100磅

呢條友唔笑9人抗爭已經好好

真心咩？

胸圍就120😸

我嚟不過對肥婆冇興